{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 뜨락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加の人数を含める場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 ペンションでは青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 宿泊中に客室と周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償を行うことができます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約中に重複予約が発生した場合は全額払い戻しができますが、この場合はカスタマーセンターで確認する必要があります。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再び正常金額で予約することができます。 幼児や子供と一緒に過ごす時は安全に注意し、IPTVとWiFiを利用して客室でデータの心配なくインターネットを利用することができます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加の人数を含める場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊中に客室と周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約中に重複予約が発生した場合は全額払い戻しができますが、この場合はカスタマーセンターで確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、何が起こりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再び正常金額で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供と一緒に過ごす際の注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児や子供と一緒に過ごす時は安全に注意し、IPTVとWiFiを利用して客室でデータの心配なくインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあり、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 599
    }
}